[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488043845", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51331837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51331837/answer/542138533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u9119\u89c6\u53d7\u8fc7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u7684\u897f\u65b9\u300c\u767d\u5de6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23969020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23969020/answer/502636119", "content": "\n\u7eb3\u7cb9\u5fb7\u56fd\u7684\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277550408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277550408/answer/473432328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684 Cosplay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270446127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270446127/answer/539617797", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u5927\u5b66\u751f\u6bcd\u4eb2\u4e3e\u62a5\uff0c\u6c49\u4e2d\u5e02\u4e09\u767e\u4e2a\u7f51\u5427\u4e0b\u7ebf\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303456366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303456366/answer/539899415", "content": "\n\u674e\u8bde\u4e0a\u5947\u8469\u8bf4\u5230\u5e95\u662f\u4e8f\u4e86\u8fd8\u662f\u8d5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290359337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290359337/answer/536542492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u4e0a\u534a\u5e74\u51fa\u751f\u4eba\u53e3\u7ee7\u7eed\u4e0b\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303657954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303657954/answer/543206579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u955c\u5934\u5bfc\u6f14\u6ca1\u558a\u5361\u5374\u6210\u4e86\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304250794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304250794/answer/542873295", "content": "\n\u9047\u5230\u95ee\u9898\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u6548\u7684\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56771174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56771174/answer/542157893", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u768499\u5e74\u4fdd\u5bc6\u534f\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/541356216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/538803323", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27318278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27318278/answer/538848371", "content": "\n\u7a7a\u95f4\u6709\u6ca1\u6709\u8fb9\u754c\uff0c\u65f6\u95f4\u6709\u6ca1\u6709\u5c3d\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31597626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31597626/answer/537026693", "content": "\n\u56db\u5927\u4f1a\u8ba1\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f17\u4eba\u6240\u8bf4\u822c\u4e0d\u582a\uff1f\u73b0\u5728\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u8fdb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28484672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28484672/answer/534854403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fa8\u8ba4\u8eab\u8fb9\u7684\u806a\u660e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302614009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302614009/answer/537172125", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u7981\u7535\u5b50\u6e38\u620f\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u5982\u4f55\u6ee1\u8db3\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u5a31\u4e50\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298534734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298534734/answer/526037402", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271070776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271070776/answer/503751765", "content": "\nCF\u548cCSGO\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/526336492", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/521401925", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/527238955", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300078456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300078456/answer/526658419", "content": "\niPhone XR \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64051795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64051795/answer/526063761", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u70ca\u5343\u73ba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33913345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33913345/answer/521315840", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u800c\u7cbe\u81f4\u7684\u5367\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298241144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298241144/answer/510606421", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08(CPA) \u8003\u8bd5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/462165014", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/491089343", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278844148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278844148/answer/481823982", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e00\u523b\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u518d\u5584\u826f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551475/answer/484729056", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u662f\u600e\u6837\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49515767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49515767/answer/498485923", "content": "\n\u91d1\u4e16\u4f73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296432073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296432073/answer/509952950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7684\u5b66\u751f\u4e00\u70b9\u4e0d\u4f1a\u7535\u8111\u7684\u57fa\u672c\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288059387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288059387/answer/503907883", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u674e\u5065\u6709\u6587\u5316\uff0c\u4f46\u5230\u5e95\u591a\u6709\u6587\u5316\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/490776186", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35136922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35136922/answer/537751892", "content": "\n\u4e94\u5b98\u6216\u8005\u8eab\u4e0a\u90e8\u4f4d\u5929\u751f\u957f\u5f97\u50cf\u6574\u8fc7\u5bb9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487626473", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264073498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264073498/answer/523035485", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303803520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303803520/answer/540442061", "content": "\n\u7f51\u4f20\u300c\u4eac\u4e1c\u5c06\u88c1\u5458\u8d85 10% \u5e76\u62df\u5148\u88c1\u672a\u5a5a\u672a\u80b2\u5973\u6027\u300d\u7684\u6d88\u606f\u662f\u5426\u53ef\u4fe1\uff1f\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35668312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35668312/answer/516910001", "content": "\n\u5982\u4f55\u9009\u62e9\u663e\u793a\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294339104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294339104/answer/495360928", "content": "\n\u51e0\u5341\u5757\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u4e0e\u51e0\u767e\u7684\u5e06\u5e03\u978b\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56890840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56890840/answer/542857342", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u90a3\u4e9b\u9ad8\u5c42\u5efa\u7b51\u5230\u4e8670\u5e74\u5e74\u9650\uff0c\u8c01\u6765\u62c6\uff0c\u62c6\u7684\u6210\u672c\u5982\u6b64\u9ad8\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/490605828", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47494492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47494492/answer/537737372", "content": "\n\u5728\u66f9\u96ea\u82b9\u7684\u6784\u601d\u4e2d\uff0c\u6797\u9edb\u7389\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u88ab\u8feb\u5ac1\u7ed9\u5317\u9759\u738b\u6216\u4e0e\u5176\u5b9a\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266867329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266867329/answer/539757537", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7535\u5f71\u91cc\u6f14\u5458\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u5e55\u540e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303937849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303937849/answer/541033017", "content": "\n\u5173\u4e8e\u80e1\u6d77\u6cc9\u8fde\u95ee\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u80e1\u6d77\u6cc9\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/540086102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/504138353", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297224731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297224731/answer/530145338", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u5206\u6790Irene\u88f4\u73e0\u6ceb\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/500157768", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/534478984", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23185101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23185101/answer/507997829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u6b64\u591a\uff0c\u5269\u7537\u5374\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302730844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302730844/answer/534436976", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4f55\u6267\u610f\u8981\u52a0\u5165\u5b89\u7406\u4f1a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\uff0c\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u652f\u6301\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/535496420", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301420423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301420423/answer/531162667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Jennie\u300aSolo\u300b\u7684\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487794680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293306543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293306543/answer/485794185", "content": "\n\u5a5a\u540e\u80fd\u4e0d\u80fd\u5e2e\u5a18\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/460367691", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39031808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39031808/answer/523046100", "content": "\n\u4e00\u5929\u65f6\u95f4\uff0c\u80fd\u5199\u5b8c\u4e00\u672c\u300a\u4e94\u00b7\u4e09 B \u7248\u300b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19740429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19740429/answer/486061630", "content": "\n\u671d\u5929\u9e23\u67aa\u793a\u8b66\uff0c\u5b50\u5f39\u843d\u5730\u662f\u5426\u6709\u6740\u4f24\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/522755823", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275351176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275351176/answer/509861825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u975e\u5e38\u6709\u5229\u4e8e\u5e74\u8f7b\u4eba\u672a\u6765\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21479797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21479797/answer/510029201", "content": "\n\u8282\u7ea6\u590d\u4e60\u65f6\u95f4\u7684\u6709\u6548\u529e\u6cd5\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/523672389", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292864527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292864527/answer/505284188", "content": "\n\u628a\u5b69\u5b50\u7559\u5728\u8001\u5bb6\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/507647388", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28723913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28723913/answer/539317358", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u653f\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291409613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291409613/answer/494995659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u8389\u838e\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058212/answer/503301465", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304212209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304212209/answer/543209772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e8c\u671f\uff08\u300c\u80fd\u8005\u591a\u52b3\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u300c\u5751\u300d\u6211\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267588280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267588280/answer/497227181", "content": "\n\u8868\u6f14\u827a\u8003\u751f\u989c\u503c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35023104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35023104/answer/484458764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7f8e\u5bb9\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/541874065", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684 LoL \u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304212209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304212209/answer/543145783", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e8c\u671f\uff08\u300c\u80fd\u8005\u591a\u52b3\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u300c\u5751\u300d\u6211\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22190037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22190037/answer/542933911", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u8089\u6709\u7f8a\u81bb\u5473\uff1f\u7518\u8083 \u5b81\u590f\u90a3\u8fb9\u7684\u5c31\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304240083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304240083/answer/543033554", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5403\u996d\u7684\u65f6\u5019\u770b\u7684\u7535\u89c6\u5267\uff0c\u7535\u5f71\uff0c\u6216\u8005\u52a8\u753b\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63185666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63185666/answer/541173735", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9646\u65e5\u76ca\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916908/answer/461384620", "content": "\n\u5973\u6f14\u5458\u5434\u8c28\u8a00\u6709\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/490101539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/541193722", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/542719292", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/535492196", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304010406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304010406/answer/542288091", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80e1\u6b4c\u6df1\u591c\u4e3a\u848b\u52b2\u592b\u53d1\u58f0\uff0c\u5404\u8def\u660e\u661f\u7eb7\u7eb7\u8ddf\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20264537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20264537/answer/541570436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82b1\u7ca5\u548c\u5979\u7684\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/542148858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300446591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300446591/answer/521049079", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u8f66\u4f01\u4e0d\u9006\u5411\u7814\u53d1\u5954\u9a70\u5b9d\u9a6c\u7684\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66043558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66043558/answer/537320504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u5ba3\u5e03\u4efb\u4f55\u63a5\u53d7\u4eba\u6c11\u5e01\u4f5c\u4e3a\u77f3\u6cb9\u7ed3\u7b97\u7684\u77f3\u6cb9\u51fa\u53e3\u56fd\uff0c\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u4e0a\u6d77\u9ec4\u91d1\u4ea4\u6613\u6240\u5c06\u77f3\u6cb9\u5151\u6362\u6210\u9ec4\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/510386597", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53394745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394745/answer/538449669", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5b9e\u4e2d\u89c1\u8fc7\u79d1\u6280\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/538557575", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303133727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303133727/answer/537268130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u6740\u6bd2\u8f6f\u4ef6\u6b63\u5f0f\u9000\u5f79\uff0c\u5b98\u7f51\u79f0\u300c\u611f\u8c22\u4e00\u8def\u6709\u4f60\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40946583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40946583/answer/535431768", "content": "\n1990 \u5e74\u4ee3\u5728\u9ad8\u4f4d\u63a5\u76d8\u7684\u65e5\u672c\u4eba\uff0c\u5728\u623f\u4ef7\u5d29\u6e83\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/534136764", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/479177209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275159332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275159332/answer/528299086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u6743\u79f0\u201c\u7537\u6027\u4e0d\u5e94\u8be5\u548c\u5973\u6027\u5e73\u8d77\u5e73\u5750\u201d\uff0c\u5e76\u4e14\u88ab\u4e00\u5927\u5806\u5fae\u535a\u5973\u6743\u70b9\u8d5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301839687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301839687/answer/532782865", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7684\u795e\u8d85\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291727586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291727586/answer/485515021", "content": "\n\u4f60\u65e0\u610f\u95f4\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279418259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279418259/answer/517601669", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u76f8\u58f0\u5927\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60133590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60133590/answer/531839582", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5207\u5c14\u897f\u540e\u8170\u574e\u7279\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/532618994", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285582826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285582826/answer/478135217", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u91ca\u4e0d\u901a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/388244107", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]